買得GME嘅人就預左上IFC

跳樓就無你份
甲級商業單位就大把

Drop to zero?
定好似油價咁跌到負？

.

睇清楚內文先

上1000 我與TSLA肩並肩

利申
TSLA都清埋
等GME決戰

樓主你好

又bin c

上ifc買office?

係

相信ifc 冇得分層買
但係可以考慮下夾份買起成座嘢

買得 GME 唔會咁豬仲走去買香港資產

環保post
好友淡友輪流bin